係時候比啲顏色班黑社會見

巴地絲打！！！

元朗黑社會